求救！係澳門上Whatsapp都要翻牆？！

我係香港人，但有事要係澳門停留
我用澳門ctm電話卡 連去ctm固網wifi, 再上我個香港Whatsapp居然連唔到線。
但我用vpn即刻連到，唔用wifi都可以連到。
之前用CMHK既電話卡連wifi上Whatsapp 都唔洗翻牆
到底因乜解究？

返左大陸剩係用到We7 好出奇？

係大陸翻牆? 實捉到你

內地連不到海外網是常識

係啊 所有澳門人都係用緊we7
cls

認真問 唔想下下都要翻牆 平時都唔係咁

無問題喎

你個嘢壞咗呀！

大陸警犬隨街check 你電話，
見你有連VPN 都拉得

澳狗冇wtsapp用

tg cant
whatsapp 勁慢

原來澳門都block埋

你自己on9唔好衝出黎7啦